今日唔係尖沙咀遊行完就散？

呢排好攰 訓到依加
想問下今日唔係遊行完就散？
點解會落到旺角
中間發左啲咩事
求詳細經過

好擔心大家 要平安呀